越黎越習慣自己可有可無

唔習慣都要習慣
你係男人
你唔高大唔起眼
又唔係咩影視明星
運動明星
註定成世寂寂無名
連清潔阿姐
接待處職員
都俾面色你睇
開始要承認
未必真係自己錯
只係人浮於事
世上真係人太多
而自己咁啱
係唔被需要個個
每日出到街
其實心諗
係咪有命活多日
其實已經冇所謂
你係女
起碼可以
生個仔玩下
你係女
除非真係好差
一定揾到男人
起碼都會受到
一定既尊重
你係男人
稍為差少少
就已經可有可無
現實如此
亦只能如此
基因決定一切
有時係街
食野
心諗
其實係咪食依餐
都已經冇所謂
以前見d女
高過自己
好過自己
叻過自己
會怨天
而家都不忿
但已經唔係
眼紅人既時候
成日諗
自己幾時白哂頭髮
幾時生癌
幾時退化到
腰酸腳痛
睇野又睇唔清
或者到時會自殺
而家都開始停用
自己d信用咭
銀行戶口
唔用等佢自己取消
唔理屋企d野
當屋企訓覺地方
每日係街
望住d人行過
其實已經冇咩感覺
人地好命
d女圍住佢地團團轉
但又可以點
除左擰轉面
費事眼冤
又可以點
望返自己以前
先知自己幾寂寞

係香港唔高大已經完咗
利申166

善用起底功能